中國人（支那人）係咪永遠都係咁嘅思想

近排BNO5+1，口交部開始話唔承認BNO。另外又開始利用傳媒機器去講到話英國人用BNO呢一樣野係別有用心之後就會修改政策呢一啲野做返啲類似過河抽板打完齋唔要和尚
恐嚇你哋班香港人
呢一樣野可以睇到中國人嘅特質係咪大部份都係呢一種咁多疑同埋鳥盡弓藏嘅心態

係 憎人富貴厭人貧 就真

我們知道他們在說謊，他們也知道自己是說謊，他們也知道我們知道他們在說謊，我們也知道他們知道我們知道他們說謊，但是他們依然在說謊。

因為中國無牌可打唯有恐嚇

你想佢點，明知自己沒料都要扮戰狼，差唔多啦，唔通你覺得佢會跪玻璃咩

共產黨年代支那人無合約精神唔講口齒
所以唔相信人地會守承諾
覺得自己夠清醒看透壞人心地唔好係好叻叻

香港既情況係，班有BC既AO包括林鄭，肯定眼經點解突然有大班香港人咁易就攞到佢地咁辛苦先攞到既野。

所以如果有日香港真係唔承認BNO嘅相段國籍，老虎蟹都要拉埋班死B C落水

由清國開始已經係咁啦
唔係點會比其他國家打到落花流水, 仲要將歷史寫到好似比人蝦咁

唔抵得人好
見到人地好呢 就出誅心論
放大人地啲缺點 例如英文唔係樣樣工種都咁易搵工咁
就睇唔到自己連講野自由都冇

咩都係人地衰 人地唔好
永遠唔反省自己

講親外國好野，例如文化、歷史、科技、教育呢，佢地啲人就係到 「八國聯軍」、「鴉片戰爭」、「火燒圓明園」依啲野，好似錄音機咁

依家都唔會同依啲盲毛去討論野，因為佢地只會將成個討論變成單向謾罵

就係一句憎人富貴厭人貧對自己以外既人都係不懷好意

呢種心態好似真係由以前皇帝嗰啲年代已經有咁
利用完同埋獲得利益之後就將你摒棄
好一個典型當權者嘅心態

打輸爭被冚咁

佢自己係咁咪以為人地都係咁
好似話bbc個維族人係演員咁
因為佢地自己本身就係請演員去唱好
話英國最後會取消bno visa
呢d就係支那朝令寂改嘅投射